MACBOOK POR插左網線上唔到網

MACBOOK POR插左網線都上唔到網
試過抆過再插都係唔WORK

網線另一邊駁乜？Router？Modem？

IT狗就係咁
上連登都係咁被對待

大佬比多啲資料先幫到你㗎嘛

乖

大家都是一家人

Latest mac?

Use usb插緊乜